今晚我同男朋友一齊搭車返屋企

今晚我同男朋友一齊搭車返屋企 途中佢訓著左 當然我都好想訓但我唔捨得訓 我望住佢個樣望左好耐 突然間諗 究竟我可以望住佢幾耐 會唔會冇啦啦我聽日就消失係呢個世界上 會唔會有日佢已經唔愛我 然後我冇辦再拖住佢 冇辦法再好似今晚咁望住佢 或者佢從來都唔知我擔憂啲咩 但希望有日佢知道我係好愛佢的

大家都要好好珍惜身邊既另一半，所以嗌緊交既冷戰緊既，不如試下搵返大家。花多啲心思係對方身上，少啲抱怨，多啲包容。因為佢對你好佢愛你都唔係必然嫁。

Sweet